岩岩唔小心見到女朋友電話

岩岩見到佢電話whatsapp 通知有個男仔叫佢傻豬 代表咩

帽事嘅 屌你

朋友黎既 唔洗諗咁冠多

飛左佢啦屌

correct

傻豬你諗多左啦

正常社交生活姐 大驚小怪

我係入黎護眼

點會係你諗嗰啲呢 放心啦

傻豬來既，我同佢帽野架

護眼post

帽事既 唔好諗太多
今夜唔小心射入去就得

帽事既

阿爸

位唔是咁上的

好傻咁比人拎左隻豬囉

唔好意思 我一時改唔到口

杜汶澤都叫傻強啦，名嚟姐

傻豬，你老母都會咁叫你啦

帽事架，傻豬

綠色

信下你女朋友啦

傻豬

証明隻豬仲係到

lol

佢實牙實齒話冇野架！！！

都話帽嘢囉 怕咩姐 傻豬

你唔係唔信你女朋友啊

正常社交啫 唔好亂諗嘢

諗多左啦傻豬

真係傻豬黎架

睇依個POST好護眼

個post好綠，綠過樓主頂帽

成個post都綠色

帽事嘅

佢點解釋？

正常社交生活姐

你心中早已有答案

帽事嘅朋友嚟姐

講你又信

養眼post

打完機入黎呢到放鬆下隻眼

肯肯定冇野嘅，傻豬

我平時都有叫開普通女仔朋友做傻豬，帽事既

[limegreen][/l以我經驗之談講句傻豬咋嘛 imegreen]

呢期咁多護眼post

好合理嘅稱呼姐
食過佢豬先知佢係傻豬ma
叫返正名好正常

傻豬，你個傻仔男朋友知唔知你比左隻豬我

傻豬，朋友炸，你諗去邊

做咩啫 你女朋友都係叫人傻豬啫
禮尚往來是常識吧

今晚扑野夜唔夜綠色

談戀愛最重要係互信

帽野既，生個B出黎唔係你咁姐，放心訓啦，第日帽事啦

醒醒吧，你沒女朋友

帽事嘅 唔使擔心

飛撚左條臭雞佢啦

臭鮑

我都叫佢番入房先好揾我
冇下次 巴打

攤牌啦仲上黎問

傻豬黎既

唔好希望依到有人會幫你條女搵藉口，準備分手啦

岩你老母

佢唔傻點會俾我呃咗隻豬去呀

入黎護眼綠色

d字睇落好舒服

我夠叫你樓豬 唔通我地又有野

傻豬黎嘅 樓主錫返

佢話同果個人冇野架，只係咁岩講左講傻豬乍

飛，你都無面啦

淺綠睇落sharp d

佢都話帽事咪即喺帽事囉傻豬

好綠

正皮比護眼

而家D人真係多疑

恭喜你，你可以入綠色和平啦

臭雞

今晚中出佢 睇下你果啲游得快啲定個男仔果啲游得快啲

依家搵人屌閪都要同樓主交代呀？

臭死

隔住個mon都聞到臭閪味

冇搞過呀！！！

帽事既 r痕姐

帽雞

我想信佢架你地唔好咁啦

拍拖就唔可以有社交生活？管住哂，完全冇尊重過我

正常到不得了啦 我都係咁叫自己既fwb同sp

第時扑左野，佢話同果個人冇野架，只係咁岩嚟左場友誼波

中